無論係金鐘 九龍 屯門嘅狗都係一鳩樣

唔好再講警察都有好人 根本個個都已經洗晒腦當晒市民係敵人

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法